其實柏麗灣一事反應, 買新樓果啲自己都要諗清楚

而家啲新樓吓吓起到鬼死咁入, (由其係SHK 係錦田果啲)

到時因為得一個屋村人少做唔住Cut 鳩咗你地條邨巴，

到時等30分鐘一班狗巴唔好撚又跳出黎屌屌聲。

買呢d新樓自己無車=玩9自己

買得哩啲當車係玩具喇

買新樓附近冇地鐵站=弱智

錦上路嗰堆假豪宅

最慘啲新樓得勁少車位呢

買樓一向要留意交通配套.....新界都好, 有鐵路+公共巴士先係王道....

柏麗灣無公共巴士又無鐵路....連想自己渣車都唔俾.....的士又唔多.....
一切受制於一公司安排....遲早出事....

反映

Park Yoho 邨巴外仲有九巴入屋苑巴士站，又有紅van去錦上路, 好過柏麗灣。

68F都成20/30分鐘一班, 仲要係去元朗, 即係隨時半粒鐘都未轉到MTR

拍左板黎緊仲會起埋西鐵站駁番去錦上路站再出市區各站， 不過就算唔起西鐵站 行路或踩單車出元朗都係十幾分鐘既事啦

錦上路站繁時咪又係上唔到車咁滯

呢個真！ 我次次返工到錦上D人係助跑撞入黎
但總好過果個咩野爛鬼珀麗灣咁車都冇，要游水過對岸